各位巴打有冇試過等變左心ge 前度

自問以前對前度唔夠好，大概五月佢話自己對我死左心，我果陣都冇野，但佢七月有新仔，果陣先知自己有幾愛佢。我已經等佢等左一個月，各位巴打我應該點？繼續等定俾佢走好。

歡迎大家屌醒我

佢有新仔 你有反應 都唔代表你愛佢喎
正常佔有欲問題

唔好傻啦

你而家處於假著迷現象
並唔係真係愛佢

佔有欲問題？

利申：初戀，一齊左三年

假著迷即係點？

有片你睇仲問
睇晒條片你咪明囉屌

頂我以為係廣告😂

等咗半個月左右啦，最後頂唔撚順

放得底？

有 三年

生活其實好簡單

肚餓就食
肚痛就拉
唔明就問
死咗就揾個活的

放唔底

因為好撚憎鳩佢

仲等緊？

點解

係

後來比我知道原來當我係水抱

收皮啦廢柴

你會唔會等一盒過左期壞既牛奶變番好？

好撚啱